巨人同10/10神作last of us2有咩分別？

一樣有大猩猩

結局一樣終極左膠

唔係左唔左膠問題